請問這裡有無負責人

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多基佬、巴打扮絲打，
而沒有真絲或高質美女，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些基佬post，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

另一次，我淨係帶左五百岀街，冇帶卡，同佢行街。突然佢要我請佢食outback，我又唔夠錢俾晒，佢睥咗我一眼，講咗句：「廢物」，然後就自己走咗。